# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Deepin Installer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-19 10:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-12-25 02:00+0000\n"
"Last-Translator: Martin <martin.ceronio@infosize.co.za>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/linuxdeepin/deepin-installer/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../resources/installer/js/finish.coffee:34
#: ../resources/installer/js/finish.coffee:42
msgid "Reboot Now"
msgstr "지금 재시작"

#: ../resources/installer/js/finish.coffee:40
msgid "Installation Succeed!"
msgstr "설치 완료!"

#: ../resources/installer/js/finish.coffee:41
msgid ""
"Tips: Please remove the installation media before reboot, so as to avoid "
"reentering into the installation environment when you start the computer "
"next time. "
msgstr "팁: 다음에 컴퓨터를 시작할 때 설치 환경으로 다시 돌아가지 않도록 \n재부팅 전에 설치 미디어를 제거하여 주십시오."

#: ../resources/installer/js/finish.coffee:45
msgid "Installation Failed!"
msgstr "설치 실패!"

#: ../resources/installer/js/finish.coffee:47
msgid ""
"The installation log has been saved on the desktop for you.\n"
" To help us improve the system better, please send the log to Deepin Team. Thank you! "
msgstr "해당 설치 로그는 귀하를 위해 데스크톱에 저장됩니다. 시스템 개선에 도움을 주시려면, 해당 로그를 Deepin Team에게 보내주세요. 감사합니다!"

#: ../resources/installer/js/finish.coffee:48
msgid "Exit Installation"
msgstr "설치 나가기"

#: ../resources/installer/js/virtual.coffee:24
msgid "Tips"
msgstr "팁"

#: ../resources/installer/js/virtual.coffee:27
msgid ""
"It is detected that you are using a virtual machine. Installing Deepin on a "
"virtual machine will affect its performances. You are recommended to "
"experience it in a real environment."
msgstr "가상 머신을 사용하고 계신 것으로 보입니다. 가상 머신에 Deepin을 설치하면 성능 저하가 있을 수 있습니다. 실제 시스템에 Deepin을 설치해 사용하실 것을 권장드립니다."

#: ../resources/installer/js/virtual.coffee:29
msgid "Continue"
msgstr "계속 "

#: ../resources/installer/js/base.coffee:28
msgid "Installation Requirements"
msgstr "설치 조건"

#: ../resources/installer/js/base.coffee:29
#, python-format
msgid "To install Deepin OS, you need to have at least %d GB disk space."
msgstr "Deepin OS를 설치하려면 최소 %d GB의 디스크 여유공간이 필요합니다."

#: ../resources/installer/js/base.coffee:49
#: ../resources/installer/js/base.coffee:51
#: ../resources/installer/js/base.coffee:53
msgid "Unused"
msgstr "쓰이지 않음"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:126
#: ../resources/installer/js/part.coffee:145
msgid "Freespace"
msgstr "빈 공간"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:198
#: ../resources/installer/js/part.coffee:203
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:306
msgid "Install Here"
msgstr "여기에 설치"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:342
#: ../resources/installer/js/part.coffee:780
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:343
msgid ""
"You  may not boot due to too small space of /boot mount point, please "
"improve the space to 300M at least."
msgstr "/boot 파티션에 공간이 부족해 시스템이 부팅되지 않을 수 있습니다. 최소 300MB의 공간을 확보해주세요."

#: ../resources/installer/js/part.coffee:468
msgid "Disk"
msgstr "디스크"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:488
msgid "Device"
msgstr "장치"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:490
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:492
msgid "Free Space"
msgstr "여유 공간"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:494
msgid "Filesystem"
msgstr "파일 시스템"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:496
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:498
msgid "Mount Point"
msgstr "마운트 지점"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:500
msgid "Formatting"
msgstr "포맷팅"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:507
#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:73
msgid "Delete Partition"
msgstr "파티션 삭제"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:518
msgid "New Partition"
msgstr "새 파티션 "

#: ../resources/installer/js/part.coffee:585
#: ../resources/installer/js/part.coffee:805
msgid "Expert Mode"
msgstr "전문가 모드"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:595
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:621
#: ../resources/installer/js/part.coffee:629
#: ../resources/installer/js/part.coffee:637
msgid "Installation Tips"
msgstr "설치 정보 "

#: ../resources/installer/js/part.coffee:622
msgid "A root partition (/) is required."
msgstr " 루트 파티션 (/) 이(가) 필요함."

#: ../resources/installer/js/part.coffee:630
msgid "UEFI-native installation only supports GPT-formatted disk."
msgstr "UEFI 기반 설비는 GPT 형식의 디스크만 지원합니다."

#: ../resources/installer/js/part.coffee:638
msgid ""
"ESP’s support is needed in UEFI mode and please create a partition of 100MB "
"or more in efi format."
msgstr "UEIF 모드에 ESP 지원이 필요합니다. efi 형식으로 100MB 이상의 파티션을 생성하시기 바랍니다."

#: ../resources/installer/js/part.coffee:657
#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:121
msgid "Add Partition"
msgstr "파티션 추가"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:658
msgid "Can't create a partition here"
msgstr "이곳에 파티션을 생성할 수 없습니다"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:687
msgid "UEFI"
msgstr "UEFI"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:694
msgid "Boot Loader"
msgstr "부트 로더"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:741
msgid "Unmount Partition"
msgstr "언마운트 파티션"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:742
msgid ""
"Partition is detected to have been mounted.\n"
"Are you sure you want to unmount it?"
msgstr "마운트된 파티션이 감지되었습니다. 정말로 언마운트하시겠습니까?"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:781
msgid ""
"UEFI-native installation only supports GPT-formatted disk. You will lose all"
" disk data if you insist on installing."
msgstr "UEFI-네이티브 설치는 GPT 형식 디스크만 지원합니다. 계속 설치하면 디스크 데이터를 모두 잃게 됩니다."

#: ../resources/installer/js/part.coffee:794
msgid "Simple Mode"
msgstr "심플 모드"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:41
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:41
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:50
msgid "Are you sure to exit from installation?"
msgstr "정말로 설치를 종료하시겠습니까?"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:75
msgid "Are you sure you want to delete this partition?"
msgstr "이 파티션을 삭제 하시겠습니까?"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:88
msgid "Formatting Partition"
msgstr "파티션 포멧중"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:90
msgid "Are you sure you want to format this partition?"
msgstr "해당 파티션을 포맷하겠습니까?"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:99
msgid "Proceed with installation"
msgstr "설치를 통해 계속 실행"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:108
msgid "Deepin OS will be installed to freespace."
msgstr "Deepin OS가 여유 공간에 설치됩니다."

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:110
msgid "Deepin OS will be installed to "
msgstr "Deepin OS가 다음에 설치될 예정임:"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:110
msgid ""
"\n"
"The partition will be formatted if you continue the installation. Please make a backup for the important data. \n"
msgstr "\n설치를 계속하면 파티션이 포맷됩니다. 중요한 자료를 백업하시기 바랍니다.\n"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:110
msgid "Do you want to continue the installation ?"
msgstr "설치를 계속하시겠습니까?"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:141
msgid "Type:"
msgstr "유형:"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:147
msgid "Primary"
msgstr "기본"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:152
msgid "Logical"
msgstr "로지컬"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:182
msgid "Size:"
msgstr "크기:"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:226
msgid "Align:"
msgstr "정렬:"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:232
msgid "Begin"
msgstr "시작"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:237
msgid "End"
msgstr "끝"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:257
msgid "Filesystem:"
msgstr "파일시스템:"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:281
msgid "Mount:"
msgstr "마운트:"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:314
msgid "Please enter a valid partition size."
msgstr "올바른 파티션 크기를 입력하세요."

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:193
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:198
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:293
msgid "Please press one of the following keys."
msgstr "다음 키 중 하나를 누르세요."

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:299
msgid "Please confirm you have the following keys."
msgstr "다음 키로 확인하세요."

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:342
msgid "Detect Layout"
msgstr "레이아웃 감지하기"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:348
msgid "View Current"
msgstr "흐름 보기"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:507
msgid "Please select or search your location."
msgstr "당신의 위치를 선택하거나 검색하세요."

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:740
#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:763
#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:847
msgid "The two passwords do not match."
msgstr "암호가 틀립니다."

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:825
msgid "Computer name can not be empty."
msgstr "컴퓨터 이름은 비워둘 수 없습니다."

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:831
msgid "Password can not be empty."
msgstr "암호를 채워주세요."

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:833
msgid "Invalid password."
msgstr "유효하지 않은 비밀번호."

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:863
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:866
msgid "Computer Name"
msgstr "컴퓨터 이름"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:869
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:874
msgid "Retype Password"
msgstr "비밀번호를 다시 입력하세요."

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:901
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:958
msgid "Time Zone"
msgstr "시간대"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:963
msgid "Keyboard"
msgstr "키보드 "

#: ../resources/installer/js/progress.coffee:25
msgid "Error Report"
msgstr "에러 신고"

#: ../resources/installer/js/progress.coffee:27
msgid "System installation failed. Please send the log to Deepin Team."
msgstr "시스템 설치 실패. Deepin 팀에게 로그를 보내주시기 바랍니다."

#: ../resources/installer/js/progress.coffee:41
msgid "Preparing for Installation"
msgstr "설치 준비 중"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:61
msgid "Deepin Store"
msgstr "Deepin 상점"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:63
msgid "One-stop Software Management"
msgstr "원스톱 소프트웨어 관리"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:64
msgid "Continuous Update of Wonderful Software"
msgstr "놀라운 소프트웨어의 지속적인 업데이트"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:65
msgid "Unimpeded Online Communication"
msgstr "장애물 없는 온라인 커뮤니케이션"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:69
msgid "Deepin Movie"
msgstr "Deepin 영화 "

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:71
msgid "Comprehensive Audio-visual Shock"
msgstr "종합 시청각 충격 "

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:72
msgid "New Interactive Experience"
msgstr "새로운 인터랙티브 경험"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:73
msgid "Intelligent Subtitle Loading"
msgstr "똑똑한 자막 로딩 "

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:77
msgid "Deepin Music"
msgstr "Deepin Music"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:79
msgid "Ultimate Music Journey"
msgstr "최후의 음악 여행"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:80
msgid "Rich Extended Functions"
msgstr "풍부한 확장 기능"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:81
msgid "Enjoy Online Strongest Voice"
msgstr "온라인 스트롱 보이스를 즐기세요."

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:85
msgid "Deepin Community"
msgstr "Deepin 커뮤니티"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:87
msgid "Free and United Open Source Community"
msgstr "자유롭고 통합된 오픈 소스 커뮤니티"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:88
msgid "Welcome to participate in Deepin Internationalization Project"
msgstr "Deepin 국제화 프로젝트에 참여하신 걸 환영합니다"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:89
msgid ""
"Welcome to follow us on Weibo, Twitter, Facebook, Google+, Mailing List and "
"IRC"
msgstr "Weibo, Twitter, Facebook, Google+, 메일링 리스트, IRC에서 저희를 팔로우해주세요"

#: ../app/language-selector/mutils.c:84
msgid "%a, %b %d, %Y"
msgstr "%a, %b %d, %Y"

#: ../app/language-selector/greeter.c:301
msgid "Invalid Password"
msgstr "무효한 비밀번호"
